男學生16歲生日 女教師送上「成人禮」

美國內布拉斯加州27歲的女教師洛芬外表標緻可人，卻被爆出去年7月在當地學校任職期間，誘導一名未成年的男學生發生性關係。據消息指，洛芬在對方16歲生日時聲稱發生性行為能使其「轉大人」，因而成功與該男學生發生性關係。

根據外電報道，27歲的洛芬（Emily Lofing）去年7月任職布拉斯加州一所宗教中學，其趁著職務之便誘導一名男學生與自己親近，並在對方16歲生日時以「性行為」當成生日禮物慶生，事件曝光後，她不但要馬上辭職，還遭警方逮捕。

洛芬的缺德行為就連法官都不禁稱她為「掠食者」。

雖然洛芬的律師強調，事件發生後她在生活上一直處於壓力當中，甚至因而患上抑鬱症，但涉案之男學生當時已經年滿16歲，未屬違法。可是，法官認為洛芬的行為實太離譜，不但對當事人造成心理陰影，還使其父母心靈受到煎熬，因此決定判她監禁90天，緩刑2年以及240小時的社會服務。

屌完女有心理陰影

要有圖先知係咪心理陰影

快點

有圖無伏

快點強姦我

我驚你後悔

我屌

當我有講過

而家你後悔呀

果然係自大

miss 我又要

我都想要心理陰影

屌

死傻鳩,快D死撐話覺得唔靚啦

快

miss我想求心理陰影面積

女教師=美國

獸父/亂倫=台灣

我想請佢做我英文教室既 miss

排隊跟機

我想做真男人呀

小心駕駛

碌左個1蚊。。。

gfable

快點強姦我

我唔會有陰影

點睇都唔似會有心理陰影
一生人最大成就 就差唔多

Btw快點蛋姦我

美國，我想去既國家

每晚一次成人禮

日本拍av
美國台灣做av

個樣唔差，快點

美國啲男學生次次都俾人扑
這些機會.......

來生要做美國人

有無諗過要幾靚仔先會有老師聊扑嘢

快點。。

美國d miss同學生屌西多過阿sir

強姦我啊！

老師我愛你

衝燈=香港

醜聞=韓國

可以一戰

出軌=日本

乜都有=強國

美國啲miss

想排隊

美國18歲先準扑野真係好on9

我絕對有講過

我 pass
交俾樓下

屌你老母放過個靚仔等我黎

新北親人,美國教師

真係會有陰影
以後無得屌咁靚既miss點算

你搵個港女唔化妝有咁嘅樣都幾難
仲要咁淫 唔洗你dood八達通都俾你屌

其實滿左16歲無違法 你情我願
到底個法官判佢咩罪

Ok wo 咁都陰影

求下你快點！

嘩個嘴大撚到

啲

佢個口佔左塊面幾多%

美女老師

佢個嘴咁大，不了

點